{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 린든 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は13:00です。 ご予約のお知らせに従ってチェックイン及びチェックアウトのご案内が行われ、追加人数がいる場合には10,000ウォンの追加料金が発生します。 追加料金は当日現地にて決済されます。 退室は必ず13:00まで行われ、延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 6階に位置するラウンジとキッチンは24時間利用でき、静かに利用してください。 各部屋では飲食物の摂取や喫煙が禁止されています。 喫煙や客室汚染による被害が発生した場合は、追加料金が請求されることがあります。 建物の外部では喫煙が可能で、各客室ごとにキーを受け取る際に10,000ウォンの保証金が必要です。 ご利用の方はスタッフに要請してキーを受け取ることができます。 入室の際にはお荷物をお預かりすることができ、エレベーターやWi-Fi、ヘアドライヤーも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは必ず何時までに行われますか？",
            "answer": "退室は必ず13:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "延長料金はいくらですか？",
            "answer": "延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ラウンジとキッチンは何階にありますか？",
            "answer": "ラウンジとキッチンは6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンジとキッチンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラウンジとキッチンは24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食物の摂取や喫煙はできますか？",
            "answer": "各部屋では飲食物の摂取や喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "建物の外で喫煙はできますか？",
            "answer": "建物の外部では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "キーの受け取り時には何ウォンの保証金が必要ですか？",
            "answer": "キーの受け取り時には10,000ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターやWi-Fi、ヘアドライヤーは備えられていますか？",
            "answer": "エレベーターやWi-Fi、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "入室時にはお荷物をお預かりすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 412
    }
}